（落鑊炒）PS5 發售國家中不包括中國

正 又有得炒 大陸狗 食炒價打機啦 屌你老母

跟住炒起埋香港

會唔會出 PS5 pro版？

係搶定係抽？

你估佢地唔會搶埋一份咩

要不是香港，你們

香港班sales狗/game舖成車車上去啦

估計鎖國，有機都無得玩

大陸仔唔上網玩單機啦

強國打飛機咪得囉，點解要打機啫